一句講晒, 星期一繼唔繼續

黎明行動

tui

唔撚洗講 一定會

睇局勢 無人會知
中大都係突發

仲搞呀
無撚哂民意授權喇 on9

政府班on9都未回應

相信好多中立/淺黃轉晒色

Why not

新一週就新名啦咁...

星期一 香港早晨 塞到你暈
星期二 香港早晨 塞到頭痕

洗問?

[學術討論] 如何自製7種古代投石器

話轉色果班有冇出過門口

除左暴大成功佔左吐露港加拆左大學站令上水至大埔到今日都變孤島

其他區都係星期一先大影響

好撚多五毛同民意撚

梗係繼續，唔通休息

起下底就知五毛來
對家叫唔好即係

tui

快啲朋友同事諗下返唔到工去邊玩啦

有民意授權個政府晨早解體啦on9仔

區選先決

搞到無左區選就gg了

who knows

你老母塊鮑片就轉哂黑色啊民意撚

你啱，淺黃同金色係兩種顏色

感覺上香港人好似適應左改路線慢慢番，依家仲要只得番紅隧係實際佔領